［提提大家］機鐵站同機場巴士係冇禁制令

機場有禁制令 可以有執達吏做野
但我琴晚發夢
見所有機鐵站塞爆
所有機場巴士站塞爆
太多的士入去又塞爆
執達吏做唔到野
好驚呀 又俾人癱瘓

冇人同意嗎

有本事全香港都出禁制令

係機場出面比人拉呀嘛

機場唔清場係因為有旅客，唔通機場出面個巴士站就無旅客咩佢夠膽咪放tg

你都on9
琴晚差d捉撚到入黎

琴晚咁撚少人，你係搞就多人先搞，你少人佢入面都可以清場

屌使撚理咁多咩

塞機鐵

又過左幾日
以人數黎講 和理非一定最多人
但冇人響應
唔通機場牌注定失敗